認唔認同沒有實力的憤怒毫無意義？

1、沒有實力的憤怒毫無意義。
2、如果你不准備動武，就不要拿起武器。
3、真正的男人要不斷想辦法，而真正的女人要不斷掙扎。
4、運氣是為白痴準備的。
5、一旦遭人欺負，瞬間就應當進行回擊。瞬間！
6、我偶爾也有頹廢，但從來不裝樣子。

唔認同第五 有時都要睇情況

你認為有咩意義？